1) opisać problem, że jest i że jest ważny bo szeregowanie zadań w magazynie albo coś.
2) opisy algorytmów - skopiować z pdf'ów które dostarczyłem, dopisać brakujące (sam opisze PS, bo on jest trochę inaczej zaimplementowany)
3) wrzucić wyniki badań dla poprawnie odpalonych instancji (przeczytac najpierw help'a a jesli czegos nie rozumiecie zadzwonic (do 23:00). Wyniki powinny byc dla kilkunastu instanacji zeby miec co porownywac.
3.0) Gdzies na fb sa wyniki dla bruteforca. opisac, ze dla instancji rzedu 8-10 obliczenia sa ok, ale to rosnie wykladniczo i ze 13 juz trwa w huj a 40 to ze o ja pierdole n*(wiek swiata) i n nie jest male.
3.1) wyniki porównania dla instancji 40, dla uruchomien dzialajacych po 1,5,15,30sek
3.2) to samo dla instancji 50
3.3) to samo dla instancji 100
3.4) Wypadałoby również zrobić badania dla algorytmów aby każdy zwracał wynik np delta z przedzialu 0-10 i ile im to zajmuje. Np dla instancji 1 TS-2s GA-2s SA-5s PS-7s a RA-12s.
WAŻNE: musi byc repeat zeby gosc od projektu sie nie czepiał. To sa badania wiec trzeba minimalizowac problemy z losowoscia. Wyniki maja byc usrednione, mozecie to olac czesciowo podczas odpalania testow. odpalcie usrednianie dla 3 a wpiszcie 10 albo jak chcecie. zaokraglanie usredniania jest w dol do integera.
4) opisac ze dla pewnych instancji problemu lepiej działa np tabu search a dla innych genetic alghoritm. opisac że dla dla wiekszych instancji lepiej dzialaja takie a nie inne rozwiazania. pokazac to na wykresach wygenerowanych z aplikacji. Czyli że delta(roznica pomiedzy optymalnym rozwiazaniem a znalezionym im jest mniejsza tym lepiej). Ogolnie analiza np. tabu search gorzej dziala gdy badana przestrzen rozwiazan jest relatywnie gladka i zawiera wiele lokalnych ekstremów.
5) wnioski, ze jest super, że algorytmy heurystyczne daja mozliwosci nie do osiagniecia przez B&B albo BF bo złożoność obliczeniowa. Że jeśli dobierzemy źle parametry to TS da chujowe wyniki (bo lista tabu bedzie za krótka albo za dluga - liczba 8 jest całkiem ok jako dlugosc tabu search).
